中醫醫暗瘡究竟work 5 work?

我生咗暗瘡3-4年，乜藥膏都睇茶過，好奇怪地，每次一茶新藥膏就好D，持續茶就冇效。
睇過西醫，食過藥，但係我頂唔順咁大粒嘅藥，次次都哽到，所以兩星期就放棄左。

宜家想睇中醫，但係我見有人話食中藥D暗瘡會越出越多，係咪真？究竟食中藥有冇用？有冇過來人經歷？有冇中醫推介？

自推5次 1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

植皮會work啲

我自己就未試過中醫,但係我係食西藥好返

冇用，直接食A 酸啦，此post 已完。

點解唔食a酸
好多人後悔唔早啲食a酸

睇中醫醫暗瘡都得你睇手相啦不如

冇用

唔係唔得
人夾人
但係我自己就西醫食A酸好返
中醫1個星期藥都成700蚊
計返同西醫1個月藥差唔多
但係A酸醫暗瘡係必好
咁點解仲要哂錢睇中醫呢

大概食幾耐？直接叫醫生開就得？

A酸食完之後好番停藥會唔會番發？

我都食過a酸 食完爛背脊變白滑背脊
但食緊果時拉筋 第二日肌肉會痛
個鼻乾到入面結晒焦
但效果真係好好

會好亁？因為我係屬乾性皮膚，成日甩皮，加上我個鼻一乾少少就流鼻血，開冷氣都會，仲要每次流30分鐘以上，試過流45分鐘。如果乾，可能就唔適合我...

若要暗瘡好，咪撚信老母 8

有巴打分享

本身成面都爆，睇過幾個都冇用，仲差啲。後來經親戚介紹睇左一個中佬，3日藥已經冇再生新既，食多一個月就搞掂哂，印就用左半年左右消。睇中醫好撞手神

有無戒過口

除咗甜，其他都戒左好多

可開名？

返大陸睇